 18:46, 12 февраля 2019
Назойливая мать отправилась напоиски пары для своего сына инапугала студенток
В Таусонском университете (штат Мэриленд, США) мать одного из студентов приставала к девушкам в поисках подруги для сына. Как сообщает информационный портал Fox 5, поведением женщины заинтересовалась полиция.Несколько студенток пожаловались в полицию на навязчивое поведение женщины, подходившей к ним в библиотеке и творческом центре. Девушки утверждают, что американка, которой на вид около 50 лет, показывала им фотографию сына на мобильном телефоне и спрашивала, не хотят ли они встречаться с ним.Жалоб на ее поведение поступило так много, что полиция попросила руководство университета выпустить предупреждение и опубликовать снимок женщины. Сами полицейские просят всех узнавших назойливую мать сообщить ее имя. Они объяснили, что не объявляли женщину в розыск, а просто хотели бы попросить ее остановиться.Пользователи социальных сетей посочувствовали незадачливому сыну, сообщает Metro. «Полиция вмешалась, чтобы предотвратить смерть ее сына... От стыда», — написал один из них. Другая добавила, что ни за что не стала бы встречаться с парнем со столь настырной матерью из страха, что она будет ходить на все свидания вместе с ним.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


